[長期][人手推上熱門] 副本完結後熱門充斥垃圾post

此post為鑑

希望各位玩家記住 喺下一次打副本前唔好被帶動風向

記住我地點解要打哩場副

下個副本見

推